譚文豪留港, 唔忿氣點解係香港人走?

譚文豪長做返飛機師仲化算
唔做國泰咪做外國其他航空公司

點都要搵食
未嘗唔係一條出路
好食是良知

唔夠打咪走
你唔問下點解唔係共產黨走

會支持

你估柒婆唔想走？有人肯收先得架

香港就嚟淪陷，
唔走就打，
人地用咗30年吸血，
班廢中固步自封，
重要認屎認屁，
奶支那屎眼重要高潮，
得班年青人覺醒，
但要攪對抗冇3，5，7年都叮洗諗，
攬炒?柒婆就攬炒俾你睇，
有幾多人真係有風骨捱到?

人地月月40萬現金放屋企，
齋數錢乜都唔洗做啦，
最好啲武漢肺炎菌經銀紙傳播

所以泰博守住議會陣線

有無人食過

快report please

連登移民撚: 唔係港豬 就係為啖氣嘅傻仔

剛剛食完，炒飯唔錯夠乾身

比D feedback佢

已suggest @facebook

1. 焗飯有點濕，浪費左個炒底。如果焗飯做埋起飯，你地會立即outstand 其他冰室/茶餐廳
2. 可多加利用機師的gimmick, 如機師咖啡
3. 可以諗下打卡位，如某種特色飲/食品，suggest 同機師, 立法會有關. 呢啲係你地獨有而其他人無得抄嘅。

今個星期試下
一起食啦清

我明天行過去，我做乜要走？

啱